<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[MoonPress]]></title><description><![CDATA[Blog of moonRise Studio ]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io</link><image><url>http://i.imgur.com/AnMPCAh.png</url><title>MoonPress</title><link>https://moonPress.github.io/press.io</link></image><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Sat, 04 Mar 2017 18:49:10 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://moonPress.github.io/press.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[MoonRise Update 04.03.17]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p><code><strong><em>Carlos Vinicius - Gamedesigner</em></strong></code></p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Resolvi postar updates da moonRise falando sobre o que está acontecendo com o estudio, estes updates vão ser em português, diferente dos updates dos jogos que serão postados mais a frente, esses updates vão ser pessoais e por isso em português.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>A moonRise inicialmente era pequena, era basicamente eu e só&#8230;&#8203; Após postar um formulario para achar alguém interessado a trabalhar comigo, estranhamente teve gente que se interessou e com isso ganhei mais 3 companheiros para trabalhar na moonRise comigo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p><strong>Um programador, um artista 3D e um designer de som.</strong></p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Tivemos alguma reuniões e já estamos produzindo um jogo totalmente novo, com ideia de todos juntos e isso é muito massa, mas já produzimos um jogo para um site de jogos chamado <a href="http://moonrisestudio.tk/DropDeJogosNaE3/index.html"><strong>Drop de Jogos</strong></a> onde basicamente é apresentado 6 artigos escritos na E3 anterior e o jogador deve achar 6 easter eggs escondidos.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Com isso decidimos ter <strong>dois modelos</strong> de negocio onde em um criamos jogos com ip propria e no outro faremos jogos com parceiros ou clientes&#8230;&#8203; precisamos de dinheiro pra comprar paçoca!</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Ainda pode acontecer de ter um post de apresentação de cada um deles, o designer de som anda bem ocupado então ele vai participar menos desse tipo de coisa, mas vai que né?</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Mas o fato é que teremos muitas novidades ainda este ano.</p>
</div>]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io/2017/03/04/Moon-Rise-Update-040317.html</link><guid isPermaLink="true">https://moonPress.github.io/press.io/2017/03/04/Moon-Rise-Update-040317.html</guid><category><![CDATA[moonrise]]></category><category><![CDATA[ update]]></category><category><![CDATA[ pt-br]]></category><dc:creator><![CDATA[moonRise]]></dc:creator><pubDate>Sat, 04 Mar 2017 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Hello world]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>finally this blog online.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>I will take to present the moonrise!</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>MoonRise is a name that has a lot of sense to me, has to do with the solitude that the moon bears and mostly overlap the difficulties that once prevented you from doing what you wanted.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Since I began to create my gamejams games, I realized that I worked best alone, but even so I arranged a group … even having great experiences and covering my knowledge none of them gave really sure.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>I created the Kato Histories in 2013 with the idea of being a safe place that I would not let anyone touch that would not change, but I changed because of that had to move house.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Moonrise then appears as a new refuge not know how long will last.</p>
</div>]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io/2016/12/14/Hello-world.html</link><guid isPermaLink="true">https://moonPress.github.io/press.io/2016/12/14/Hello-world.html</guid><dc:creator><![CDATA[moonRise]]></dc:creator><pubDate>Wed, 14 Dec 2016 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>