<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[MoonPress]]></title><description><![CDATA[Blog of moonRise Studio ]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io</link><image><url>http://i.imgur.com/AnMPCAh.png</url><title>MoonPress</title><link>https://moonPress.github.io/press.io</link></image><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Wed, 28 Jun 2017 19:03:54 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://moonPress.github.io/press.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Souls of the Labyrinth devblog 1]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p><code><strong><em>Carlos Vinicius - Gamedesigner</em></strong></code></p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Este é o primeiro dev blog do jogo Souls of the labyrinth, para quem não sabe, souls of the labyrinth é o jogo que a galera da moonRise esta fazendo atualmente, e vem progredindo muito nesses ultimos tempos! Eu não sou de fazer devblog, e imagino que existem pessoas que leem esse isse tipo de blog e pessoas que não leem, mas vou simplesmente esquecer esse publico, por mais que seja errado, e vou fazer algo mais pessoal, com os erros de pontuação e acentuação, assim como os sentimentos de melancolia e dor criados em uma produção de jogos, no caso o jogo, Souls of the labyrinth!</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Agora temos uma pagina apenas para o jogo, para focar o publico inteiro lá, isso me facilita para poder postar coisas do jogo, assim como construir uma possivel comunidade, que é o foco aqui, mas aqui no devblog só vai ter dor e sofrimento, esse é o publico que estou procurando, acredito que quem lê blogs entende sobre isso, então é sobre isso que vou falar.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Isso é uma apresentação, então eu sou Carlos, sou desenvolvedor da moonRise Studio, brasileira e estou fazendo Souls of the Labyrinth, jogo inspirado em Shadow of the colossus, jogo que me motivou a ser gamedesigner, então imagina como estou feliz? Exato! Estou todo dia encontrando um motivo para estar vivo&#8230;&#8203; Mentira, ta muito foda, e eu estou amando participar deste jogo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Eu sou do tipo do gamedesigner romantico, aquele que ama jogos de maneira celestial, que fala uma pá de baboseiras para afirmar suas poesias sem sentido relacionadas a jogos, eu acredito nos sentimentos em jogos, acredito! E é isso que estou encarregado de fazer aqui, por isso que esse devblog vai ser tão pessoal e sentimental talvez, quem sabe escrever ele bêbado, não sei, mas o fato é, irei faze lo!</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Souls of the Labyrinth é sobre uma criança que perdeu tudo que ela tinha, na frente dos olhos dela e se viu sozinha, completamente sozinha, e perdida em um labirinto, quando se vê sozinho você encontra objetivos e se abraça neles com tamanha força que sua vida se torna isso e é isso que ela faz, ela é uma criança, não sabe muito sobre as coisas, mas sabe que objetivos devem ser conquistados seja o que custar e ela sente o valor desse objetivo logo no inicio.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>A ideia é mostrar ao jogador que mesmo em um labirinto quando se tem um objetivo você consegue se achar, na verdade se procurarem sobre o que é um labirinto, ele não é sobre se perder, ele não tenta te enganar, ele te leva ao centro dele, o problema aqui é que você esta saindo do centro, indo para outros lugares, então fica mais complicado, mas o objetivo aqui não é se perder, o objetivo é uma cebola de objetivos, camadas que a cada conclusão existem novos objetivos, isso vendo de longe, é bem mais simples do que parece, lembra a parte de falar baboseiras? então&#8230;&#8203;</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Não deixem de conhecer Souls of the Labyrinth e participar dessa loucura que é desenvolver um jogo!</p>
</div>]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io/2017/06/28/Souls-of-the-Labyrinth-devblog-1.html</link><guid isPermaLink="true">https://moonPress.github.io/press.io/2017/06/28/Souls-of-the-Labyrinth-devblog-1.html</guid><category><![CDATA[souls-of-the-labyrinth]]></category><category><![CDATA[ devblog]]></category><dc:creator><![CDATA[moonRise]]></dc:creator><pubDate>Wed, 28 Jun 2017 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[MoonRise Update 04.03.17]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p><code><strong><em>Carlos Vinicius - Gamedesigner</em></strong></code></p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Resolvi postar updates da moonRise falando sobre o que está acontecendo com o estudio, estes updates vão ser em português, diferente dos updates dos jogos que serão postados mais a frente, esses updates vão ser pessoais e por isso em português.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>A moonRise inicialmente era pequena, era basicamente eu e só&#8230;&#8203; Após postar um formulario para achar alguém interessado a trabalhar comigo, estranhamente teve gente que se interessou e com isso ganhei mais 3 companheiros para trabalhar na moonRise comigo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p><strong>Um programador, um artista 3D e um designer de som.</strong></p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Tivemos alguma reuniões e já estamos produzindo um jogo totalmente novo, com ideia de todos juntos e isso é muito massa, mas já produzimos um jogo para um site de jogos chamado <a href="http://moonrisestudio.tk/DropDeJogosNaE3/index.html"><strong>Drop de Jogos</strong></a> onde basicamente é apresentado 6 artigos escritos na E3 anterior e o jogador deve achar 6 easter eggs escondidos.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Mas o fato é que teremos muitas novidades ainda este ano.</p>
</div>]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io/2017/03/04/Moon-Rise-Update-040317.html</link><guid isPermaLink="true">https://moonPress.github.io/press.io/2017/03/04/Moon-Rise-Update-040317.html</guid><category><![CDATA[moonrise]]></category><category><![CDATA[ update]]></category><category><![CDATA[ pt-br]]></category><category><![CDATA[ press release]]></category><dc:creator><![CDATA[moonRise]]></dc:creator><pubDate>Sat, 04 Mar 2017 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Hello world]]></title><description><![CDATA[<div class="paragraph">
<p>finally this blog online.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>I will take to present the moonrise!</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>MoonRise is a name that has a lot of sense to me, has to do with the solitude that the moon bears and mostly overlap the difficulties that once prevented you from doing what you wanted.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Since I began to create my gamejams games, I realized that I worked best alone, but even so I arranged a group … even having great experiences and covering my knowledge none of them gave really sure.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>I created the Kato Histories in 2013 with the idea of being a safe place that I would not let anyone touch that would not change, but I changed because of that had to move house.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Moonrise then appears as a new refuge not know how long will last.</p>
</div>]]></description><link>https://moonPress.github.io/press.io/2016/12/14/Hello-world.html</link><guid isPermaLink="true">https://moonPress.github.io/press.io/2016/12/14/Hello-world.html</guid><dc:creator><![CDATA[moonRise]]></dc:creator><pubDate>Wed, 14 Dec 2016 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>